好想有一次機會可以攬住你。。

好想有一次世界係圍住我轉，我鍾意嘅人都會鍾意我。可惜，同你唔係同一個世界嘅人，再鍾意落去，都只會傷到自己。邊個可以同你喺埋一齊，佢一定會好幸福。亦希望佢會好好珍惜你，唔會糟蹋你

知道自己咁差，就唔好喺度叫春啦

自己增值下自己做啲有建設性嘅嘢啦

都立左春啦 唔叫春唔通叫冬咩

唯有變性了